袋蛇果啲街拍人像乜setting

同埋點解唔係彩色

哈哈

On9 蘋果以前咪叫蛇果囉00後

......

袋蛇果

係唔係35mm 行到好近去影

啲街拍人

淨係用gr

好badass

咁GR又是幾多mm
是不是拿GR就影到跟蛇果一樣

蛇果（英語：Red delicious）原產美國，又稱紅元帥，為紅香蕉（元帥）的濃條紅型芽變，是世界主要栽培品種之一[1] 。
蛇果是蘋果眾多品種之中最廣為種植的一種。

只係其中一種蘋果,點可能以前就叫蛇果啊00後
唔通以前富士蘋果又叫蛇果？

我撚知啲街拍人似咩setting咩

你唔係有時用大機咩

你都識講最廣為種植嘅一種啦
使唔使同你分晒幾百種幾千種蘋果個種類名啊？
而且香港殖民地嘅時候
蛇果係最普遍嘅一種
嗰時鬼有富士蘋果入口到香港咩
就算有都唔係平民掂到

單反上年壞咗charger一路都未買番

鳩噏
利申：知情人士